公務員同事返左工既入黎一齊屌

你老味 9:44 先出聲話唔扣假
但仲味見到個memo

圖？